偉雄：裝400支智慧燈柱收集大數據

那夜凌晨當中的情景，又多一樣野實現左。
收集大數據，唔知仲想監控d咩？

韓國都有類似既野
發展智慧城市其實係好事
不過有無其他附帶目的就佢先知

「假如有個颱風打到嚟，一個月前知道個價值冇咁高，但差唔多幾個鐘頭後打到嚟，價值就高，因為要做準備」

其實佢有冇腦,個比喻錯到九彩,預測天災從來都係越早越好

但係政府越黎越低智喎，點攪？

華人搞智能城市
求下你班賤種唔好搞咁多野啦

智慧城市=big brother

agree

政總啲燈柱

縮水狗